茶狼係美心，有大量証據

Who ? 未聽過

類似喜茶嗰類飲品店

段文咩報導黎
利申從來冇飲過

之前咪比人搞過

up

見佢圍哂板都知咩事啦
利東街嗰間

以前聽聞係本土品牌先去支持
自從知道係美心之後就無再買過
太多alternative

應該將全港罷買行動發展為全球罷買行動

不嬲唔買

德福一期有間 嘢飲名勁化學

me too

新世紀好似有一間

觀塘都有啊

推

而家先知？

有好多人未知

link???

MOS

茶狼係咪灣仔都有間

係

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

香港恒生大學學生會編輯委員會：「 【旺角現場編委報導】 [00-47] 一名警員衝向並毆打記者。 」

以前係幾鐘意飲
個個星期都飲
而家不了

其實維基都有寫
不過真係唔多人知

18區黃藍食店Bot

早兩日先飲完新出隻蜜瓜奶蓋
茶狼個奶蓋我覺得同喜茶有得揮, 雖然係美心但高質

德福都有間

Fuck that shit

裝修啦

茶狼係美心
利申 返緊 starbucks

美心近年都好刻意隱藏d品牌係美心底，想行年輕路線，扮外國野，所以好多時，當你食飯諗緊食a餐廳定b餐廳定c餐廳時，其實係揀緊美心定美心定美心好

push

Mos好似冇搞佢，係佢on99自己封板
完全此地無銀

我以為有搞過
咁全港好多地方都係佢自己圍喳
同黨鐵一樣扮晒野

運動前 飲過新世紀個間

真係唔知點解可以咁難飲

原來係美心
見到MOS圍左板以為佢係喜茶果類紅資

咩MOS??

馬鞍山

係利東街
對面就係劉一手(大6火鍋)

Sor呀真係遲左知，10月先開始罷飲
利申之前一個星期起碼一杯

Never too late. Stand with hk

本身真係唔知 推

下，屌

之前以為作係香港本地野所以買左黎飲

以為中環都係飲番一芳

屌你老母啦 大陸喱

呢個堅，見過有人拎美心staff card出嚟有比staff discount佢
但唔知點解淨係得呢個brand收得咁埋唔比人知有linkage

茶狼係美心㗎

Ps: 做logistic

罷食唔該

推到有人理

荃新天地美心離哂譜。 霸佔行人路